ipad 有冇辦法抄documents落usb手指

有冇app搭專用手指可以做到？
同usb互相傳輸doc ppt同其他檔案

Save喺雲端會唔會簡單啲？

唔得呀
我個環境成日要抄野落手指
再去第二部電腦present
(非學生 ）
冇得出到去再慢慢download同開個file
有時出面啲機仲上唔到網
我用自己機整完就要抄落手指帶出去

求其買隻ios usb都得啦，我隻128G，放電影睇都仲得

Well...如果onedrive你可以share link俾個用户自己download返，預先做咪得囉？

如果對方都係ipad，airdrop唔知得唔得呢？

買隻lightening usb 手指
好方便 我用緊sandisk 嗰隻
不過要back up
試過有一排用唔到以為壞咗
但係擺下又用得返

係咪要用特別app管理檔案？
iOS 抄落手指，同埋手指抄落ios都得？

都唔得呀
一定要用手指
好多時對方得一部插vga 嘅冇上網windows xp/ 7電腦等我
勁落後

咁唔穩定
不過都好過冇

轉折啲嘅可以你save上雲端，再喺你部PC save落usb

Well 乜鳩

咁根本唔使ipad啦
我而家有帶notebook
即睇下有冇方法唔使帶notebook

iOS11果陣係咁

Lightning 手指
但勁易壞
利申買過幾隻 隻隻都500蚊以上